［不合作運動］ 一齊制裁黨鐵

黨鐵做過咩我唔多講
政府係黨鐵最大股東 佢所作所為與民為敵
所以我哋一定要制裁佢

方法就係跳閘
一嚟慳車票錢 二嚟用行動表示不滿

另外一個方法就係用長者八達通

有得跳就跳 見到人跳一定要支持佢

光復香港 時代革命

打狗 救人 後退向前望 一二一二腳

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳